有咩apps可以取代simple calendar widget

電話上咗Oreo之後 simple calendar widget 就唔work, 有冇免費app有靚靚哋嘅agenda widget?

Google calendar agenda 唔好睇咩

我想要啲透明背景widget，唔會遮咗個wallpaper

試下Pure Grid Calendar

business calendar 2

靚到仆街